Navneseddel
===========

Navneseddel / Fullmakt
----------------------

I sameiermøtet har sameierne stemmerett med én stemme for hver seksjon de eier.

Sameieren har rett til å møte ved bruk av denne navneseddel, evt. gi sin fullmakt til
en annen sameier.

Navneseddelen/fullmakten levers i utfylt stand ved inngangen.

<table class="navneseddel">
<tr><td class="seddel-v">NAVN:</td><td class="seddel-h">&nbsp;</td></tr>
<tr><td class="seddel-v">SEKSJONSNR:</td><td class="seddel-h">&nbsp;</td></tr>
<tr><td class="seddel-v">JEG GIR FULLMAKT TIL:</td><td class="seddel-h">&nbsp;</td></tr>
<tr><td class="seddel-v">SEKSJONSNR:</td><td class="seddel-h">&nbsp;</td></tr>
<tr><td class="seddel-v">UNDERSKRIFT:</td><td class="seddel-h">&nbsp;</td></tr>
</table>


Innkallinger til årsmøter vil inkludere en egen side som består i en fullmakt, slik at sameiere kan fylle ut denne og ta med til møtet.